垃圾港鐵查飛狗 屈人冇入閘

今朝趕時間返工，點知一出閘就比查飛狗捉住
心諗行得正企得正，咪比佢check囉
點知條查飛狗話我冇入閘
比部查票機我睇，有個未出閘記錄
不停問有冇第二張八達通
我講左好多次冇，佢依然話我冇入閘
如果冇入閘，個閘都唔會比我出啦
之後條垃圾就問隔離個同事
人地話個記錄唔關事架
先肯放我走，不過道歉都冇聲

好人好者會俾人查

你呢d傻仔幾時先會明白 好人未必有好報 惡人未必有惡報

比人屈完爆左係誤會都唔道歉真係仆街黎 死全家呀佢！

祝你次次搭狗鐵都比人查

不如你話成世都無俾人查過身份証呢D 先叫正常

邊個站呀 講啲唔講啲

試過又係比佢屈，臨走吐咗啖痰落佢塊面

無即場爆佢seed, 依家先黎吠？

你出左閘 直行直過就得啦 洗乜理佢

唔撚捉下人點樣cap返俾正苦罰果啲錢呀

南港島線有咩關係

好似又岩

你點知我冇